大家可能唔為意，今次火箭總管件事係我地直入美國民心既超大機會

都有好多手足講左daryl morey果個stand with Hong Kong既tweet係果邊引黎左好大迴響，但係我想講既唔單止係佢個tweet引黎大陸撚不滿，而係佢側邊既連鎖效應

一﹑NBA總裁adam silver讉責daryl morey，引黎大量NBA觀眾諷刺NBA所謂既政治開放係錢面前都係跪底

二﹑有人起番以前大陸果邊既caster對nba球星既侮辱言論，NBA並無任何指責甚至回應

三﹑Nike即時將抽走火箭係大陸網站既商品，比人諷刺佢以前搵kaepernick拍廣告果句 "Believe in something. Even if it means sacrificing everything" 都係向極權低頭 (kaepernick幾年次都做過有爭議性既美國國歌跪地行為，詳細可以搵下 kapernick national anthem)

四﹑美國人都覺得大陸無一個同NBA同級數既籃球聯盟，唔明點解佢地可以咁大口氣，有人指出佢地以黨為上，明知自己無更好既籃球聯盟依然係高高在上

大家，我文宣設計能力真係零，但係依單野同兩三個月前既木蘭，有過之而無不及，因為NBA係果邊係一個大既運動黎，利用依件事再強調任由依個極權生長，連美國人既娛樂同言論都可以被操控。目標都係果句，如果美國民心所向係反共，莫講人權及民主法，連香港政策再評核法都可以推到上去，美國線可以有好大進展。依單野一啲都唔簡單，有幾個NBA球星肯唔理錢銀誘惑出黎講幾句說話，勝過幾個星期既twitter轟炸式文宣。所以，依件事值得成為美國文宣線主線之一。

都係果句P牌唔推啦，希望有心人睇到

推！！！

推！！

今次根本燒埋美國人

推

「緊急」要草船借箭！！！

有冇Twitter 文宣

附上一幅NBA跪圖

推

人人tweeter

我P牌仔推唔郁啦，求大家幫幫忙，依家熱門極難推上

女仔入

推呀

推多野

果邊迴響好大，加上四大聯盟，一有咩爭議性既野一定會引起媒體注意，今次咁岩對我地有幫助

一推再推

無3不成幾

依幾個點係岩岩先出爐，趁果邊輿論有香港佔一部份，食住個勢

一齊去twitter煲爆佢

全部Twitter戰線手足同我去煲爆依粒核彈！

姚明助攻

同我推爆佢呀

推推推推！

推爆佢
文宣嘅方向可以講下
共產黨除咗香港之外，連美國都已經滲透埋

依家啲post真係好難推得郁

推爆佢

推啊

轉

Tui

依單真係無端端爆出黎既大裂口黎，NBA 絕對 >>>>> 木蘭，依單野係如果美國人比人踩到上心口都唔用就真係浪費哂

仲有 South Park, 根本就係現實版
趁未降溫 立刻推爆

推撚爆佢
或search morey 都有好多tweet

Push

gdj

Exactly
全球抗共陣線

呢樣我唔擔心
就算我地唔煲大
美國反支勢力都會盡力煲大（話唔定佢地有份搞出黎）
我地只要好好配合就好

敵人犯大錯 係時候大舉進攻

推 #supportmorey

push

全世界入Twitter幫手！

更加要吹大個火，你問我我估木蘭果邊既人已經唔記得左，但係nba比人咁樣控制住係有機會可以留係美國人既心，我覺得依個係最大分別

推到佢老母上月球

點解仲未上到熱門

因為依家熱門真係好怪 好似比人控制哂咁樣

連仔快啲出嚟

推
等美國人都體會下邪惡軸心國

幫推

幫手推

一個鐘前又有多一個參議員表態
@ronwyden
The NBA is standing with the authoritarian Chinese government as they suppress democracy and shoot people in the street. I stand with the people of Hong Kong.

幫拖RT

Twitter要人！！！

Pish

Twitter真係好少手足幫手
仲係5毛領先緊

有冇D新既支持口號 上去NBA相關Twitter叫下

推呢個

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

大力推

等全世界都知中共有幾霸道

Pushhhh

絕對要推

文宣

我都唔記得之前believe in sth嗰單，nba虛偽到

咪係咁比人屌虛偽囉，聲明都要出唔同版本，奶哂共，完全係為錢行事，雙重標準

想講nike打錯nba，不過兩個都虛偽

煲大佢

推！
但我覺得應該去daryl morey Twitter支持同多謝佢發聲，唔好因爲佢del左post就去鬧佢搞佢！相信係因為nba比好大壓力佢佢先會淆！
去Twitter多謝daryl morey仲可以connect埋美國人，等佢地知香港人係同路人，一齊抗共！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

RT晒依2條link裡面嘅tweets唔該！

[NBA文宣圖已備] This CCP-Rockets shxt shows why you should #StandWithHongKong : THE WORLD IS NEXT!!!!
有Twitter有Reddit嘅同我怒推！！
已經有文宣組整左圖出post

1. Twitter: Like+Retweet，retweet時請用#ChineseHegemony

2. Upvote in Reddit!!

美國人民民心絕對係一大目標

推！
美國作為籃球界大佬，要買大陸怕咩？
其實果邊好多球迷都好proud of nba, 如果nba 球圈內嘅人講野都要比大陸人指指點點，面子何存？
應該強力宣傳一下！

大大力推！

P

如果cba打到上nba級數你覺得啲大陸仔會侵你玩

應該要比美國國民知道咩叫中國威脅論

唔好話nba
追上歐洲先講啦

$ VS 美國自由主義

this is fucking chinazi

推！！ 呢單野有排搞 我地可以好好把握

#StandwithMorey
#FightforfreedomStandwithHongKong

引爆佢

我見好多名人都回應左依件事，所以係國際層面上影響真係好大

已經有部份球星講左啦
係等大粒球星表態

推推推

推到James 講野

文宣組幫手
唔好忽略呢個人，蔡崇信！買左美國球隊，再攻擊香港追求自由民主係分裂，係破壞人民感情。咁鍾意RMB，跟住可能好多球會都會被買起，然後一個個美國企業都被買...跟住成個國家？

LM

推 十分認同

出哂文宣撐佢啦！Send 哂比美國佬，愈多愈好！

NBA 呢次真係等收皮
我地就係keep住煲尻佢 等佢take side

推有用

sir this way

What happen to Make American great again?

任由依個極權生長 係歐美同全世界既共業

美國 時代週刊在體育版開始試水溫，劍指NBA支那＂騰訊＂及＂阿里巴巴＂合作伙伴, 搬一二件非重量級政客吹風：美國核心價值，體育版末上新聞版，美帝想玩必有後著

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

大大粒元氣彈唔係唔用呀ma

呢個係核彈中既核彈 要大推

盡量Connect 不同運動員
籃球，足球，美式足球，排球，網球，F1, 格鬥，哥爾夫球，羽毛球，單車 etc

只要搵到三五個有回應，帶到頭可以宣揚開去

可以搞啲咩challeage, 大家惗下

推！

元氣彈（不是壽司個間🍣）

pushhhhhhhhh

呢樣真係要做，千載難逢呀

推，向世界宣揚Chinazi